拜仁主席：皇馬 祖雲達斯 拜仁 是當世最強的三支球隊！！！

拜仁慕尼黑主席漢尼斯日前在接受采訪的時候表示，他認為拜仁和祖雲達斯、皇馬是目前歐洲最強的三支球隊。
在接受采訪的時候，漢尼斯說道：“我已經說過了，從長遠來看，一個冠軍是不夠的，原則上來說，德國冠軍是個很棒的冠軍，我當年踢球的時候，當我們拿到德國冠軍的時候，我們會慶祝五天，其中三天都在喝酒，今天奪冠已經成為了常態，現在我們已經五連冠了，所有人都必須要注意不能自信過頭。”
對於拜仁本賽季在歐冠的表現，漢尼斯表示：“對陣皇馬的比賽我們的運氣簡直是太糟糕了，我認為祖雲達斯、皇馬和我們是目前歐洲最好的三支球隊，這樣的現狀短期內不會發生變化。”
關於媒體對拜仁老球員過多的批評，漢尼斯反擊表示：“媒體在搞事情，說的就像我們是個養老院一樣，我們的隊伍歲數有點大，但對我來說，沒有老年球隊或者年輕球隊之分，只有好球隊和差球隊之分。”
漢尼斯表示：“看看祖雲達斯的防線，沒有哪個人年齡在33歲以下，而且我認為他們今年還會擊敗皇馬拿到歐冠冠軍，但是沒人問，他們的隊伍是否年齡太大了。”
對於萊比錫，漢尼斯表示：“我和紅牛老闆馬特希茨對話過，我告訴他，親愛的馬特希茨先生，如果你們也簽下一些老球員，你們會成為我們非常嚴肅的對手。 ”